香港人！永遠嘅香港人！

If not now, when?
If not us, who?

有啲野而家唔講，以後無機會講。
對於政治，身邊好多人習慣咗沈默。
即使佢地有諗法，都唔會發表政見，唔會表示立場。可能係覺得多自己一個唔多，少自己一個唔少，又可能係怕麻煩，驚比人笑、比人話、比人批鬥。
怕、驚、怯，依三隻字就係沈默者對住政治會出現嘅反應。

而家香港有事啦。
你仲想繼續做香港人，麻煩你睇清依個反對逃犯條例修訂草案。唔單單係啲條例，諗下成立咗會有咩後果？對香港、對你、對你嘅後代會有咩影響？
你仲唔表態？以後無得你表架啦。
你覺得仲可以繼續置身事外？聽日就係二三讀嘅日子啦，過埋二三讀，條例就立架啦。
你仲唔出聲？以後無機會出啦。

港豬，係時候清醒下啦。
仲唔知咩係反對逃犯條例修訂草案？咁你知唔知咩係64？咩係翻牆啊？唔知就好查下啦。同所有人都息息相關，係所有人。唔好再覺得唔關自己事，以為可以獨善其身，無依回事架啦。過埋二三讀，你同我同所有香港人都無自由，失自由架啦。
以後你把口唔再講乜都得。
言論自由？咩尼架？食得架？
政治？公平公正？
中國萬歲！
以後你睇嘅「新聞」，真係新聞咩？

其實香港仲未死得住。
只要你，每一個你肯企出尼。

6.12 香港需要你 你可以救香港

香港人嘅力量真係可以好強大。
多你一個，真係好多。
睇6.9就知，103萬人，真係少一個都無。
香港人真係好叻！

香港萬歲！
我愛香港！！
自己香港自己救！！！